依家先有槍？哈！喺美國D人民一早開咗槍啦

藍屍不服來辯

想屈人做國際輿論？人哋美國一早開咗槍

美國呀

五毛最愛嘅美國開槍呀 仲唔入嚟回覆